真毒秒回

一陣

睇過有幾快

秒你

但係我都可以秒回

浮浮

咁你都去開post

金金

我秒回呢度！

你好q呀

有人秒回我

點解咁講

因為我瞓唔着！

我晚晚都瞓唔著

訓唔到點算

勁鍾意睇你啲post

你講乜

瞓唔着有咩做

叫春

原來你都係fans

開秒回post

當然啦

叫完 激動完又訓唔著 聽朝仲要返工 好撚大壓力

有冇女仔介紹黎

等你下次開post偷襲你先

叫多次我聽

偷襲我個波

身邊有A0好女仔

你有波？

想識

肥仔波

好似我咁好嘅

點睇女仔冇波

你有仔 我識佢得啦

鍾意大波 但鍾意就唔介意佢有冇波

好鍾意同你傾計

點解

我長腿微波

咁你點睇男仔短jer

你有仔

我平胸飛釘

你好nice

長短都唔想睇

a0仔

捽你粒lin

好悶啊啊啊啊啊啊啊啊

但冇女

之前個post先話自己拍過拖

享受下寧靜既深夜

你講邊個

玩你自己嗰粒仲有動感過玩我嗰粒啦

非基

我好大波架

你呀浮浮

拍過又點

玩浮浮嗰粒

所以咪有動感 玩我嗰粒不如玩暗瘡

踢波整甩左

非基呀

幫你擠左佢

浮b我瞓啦 之後先傾

點解你可以覆得咁快

去啦金金

嬲乜鳩

因為我真毒

之後記得同多啲我傾計唷

加油豬唷

我先係真毒 毒過毒行俠

Gn

我毒過毒魔

byebye

真

咁你係咪毒毒魔

真毒可以點溝女

你竟然問個綠帽女皇 你問錯人
不如答我點擺脫綠帽嘅命運

收過幾多頂

連續三頂
淨係初戀係和平分手

a4？你幾大

真毒唔會有人要

24
驚咗拍拖啦
今日無意中撞到個ex

個個都係咁講架啦

咁係咪以後都唔拍
點樣先可以有意撞到

咁你會唔會畀帽人

暫時仲未放低到
有意撞到咪就係喺人地屋企樓下等人成晚

點解識親啲女都係咁講
咁仲算係撞到咩

我暫時覺得自己唔會
因為我明嗰種感覺
同埋我一拍拖就會盡量少同男仔接觸

個個都咁講架啦

都算嘅 唔通喺人哋屋企樓下等就真係一定會見到咩

所以時暫覺得自己唔會

你仲想見佢咩

我好肯定自己唔會

依家唔想啦 但係當初分手嘅時候就另計啦...

pish

緣份會帶個好女仔比你

點先可以有女

緣分係邊 我要搵佢出黎

交友app幫到你

全部都係美容雞 一係就玩感情

緣份佢比較怕羞 比啲時間佢 佢就會自己出嚟

又未必嘅 除非你真係咁唔好彩啦

要畀幾多 我等唔到啦

仲有啲串柒柒吊高黎賣囉

緣份到了 緣份自然會到

你係咪衰開場白呀

可能永遠都唔會到

見一次面就唔再理我

又唔洗咁灰暗嘅 生命滿希望

再試下可能會遇到架啦

見唔到希望所以灰

試左好多次都係咁

咁真係好慘嘅 唔緊要 大家一齊慘

真係好辛苦 唔想再係咁

對未來沒信心怎張開眼睛？

張開左都見唔到 點有信心

但係為拍拖而拍拖真係唔係咁好嘅
我相信終有一日你會遇到一個欣賞你嘅女仔

你係咪人生失敗組組長收唔收crew?

我都會揀人既 但冇拖拍真係好辛苦乜都做唔到
究竟幾時先會遇到

我係人生輸家

巴打係咪就嚟要準備試speed dating

未去到嗰個年紀

我係人生大輸家

咁就得啦後生仔大把機會溝女啦

我都係想搵個女朋友姐 你想搵啲咩

我好毒 身邊冇女 有都唔識溝

我想搵個方法防止下一頂綠帽
有時我都唔知a0慘啲定無限綠帽慘啲

點解你開親post都冇人入咁慘

交友app再努力下啦

搵返個好男仔囉 一街都係啦

人品大測試

玩到唔想玩 好攰

一街都係但我唔識分好唔好
係人一開始都好架啦

訂閱左你 下次支持下你

都係 但派帽又太衰

你用開咩app

好多都有玩 免費嗰啲

我就成日諗返以前點好點好都係諗唔明點解一個人可以突然話變心就變心

係咪你鍾意親都係仆街黎

好多雞架

我又樣衰講野又悶 點會有女想同我傾計

其實我都有諗過呢個問題
唔知係咪嗰類人特別吸引到我
可能我都係犯賤嘅

真毒係唔會吸引到人 唔關你事既

我唔知但成日見啲男人用成身肌肉嘅相做icon
表示好嘔心

我咪同你傾緊計

可能嗰啲最多人揀

你知我咩樣就唔會想再傾

我好唔鍾意呢啲太大隻 小小肌肉都尚可接受

不要著燈 但係至少我仲同緊你傾

大隻肌肉好正喎 我係男都咁話

以後蒙你眼 好想要女朋友呀

不了...太大隻
微胖有肚腩仔玩下仲好

你又講乜

搵個男朋友頂住先啦

我有大肚腩

講唔講得

樓主晚晚都唔訓

可食用？

我搵個大隻靚仔 你又少個機會架啦

我都唔想

冇人食

唔緊要啦本身都唔好大隻佬

其實我之前都成日見到你啲post

唔通鍾意瘦到碌竹咁咩

原來我咁多fans

微胖/小小肌肉呢啲最正

好多野諗 好唔開心

我太留意你了

夜貓一族

係咪講緊我

搵返個女朋友

你聲稱你大胖啵

咁遲先入黎支持我

關人撚事呀

係咁易就好

仲未到200kg

冇扮 真係毒

比較鍾意睇人講野
呢幾晚可能會成日見到我

個post我開架喎

即係之後就見唔到

我同你加埋可以去到500

都唔洗個個post都開一次架！

睇見唔見到你啲post啦

唔信 你應該係靚女黎

唔得唔好格硬

我心口有塊洗衫板日日用佢嚟洗衫
到依家都未洗爛

我會叫春叫到有女為止

好餓啊啊啊啊啊啊啊

屌你夜媽媽貼野食

識唔識規矩呀
夜晚po 野食

拍咁多次拖應該幾靚

.....盡咗力架啦

咪係

可能係貪我柒下柒下易呃咋

想學我咁高汁？

呃左你啲咩

想屌你屎眼

我決定要將你驅逐出post

好撚肚餓

我而家好肚餓

可以呃到感情已經好痛

借左幾千點解唔追

佢地冇認真過？

限時2分鐘

正有此意

使唔使咁肉酸

一開始可能有嘅 慢慢就冷淡 最後派帽
初戀真係最好

冇感覺最多咪分手 做咩要派帽

可能有啲人係接受唔到單身所以騎着隻牛去搵隻馬

我又唔覺係主要因為錢純粹覺得我嗰陣求佢返嚟好煩掛

我都接受唔到單身架 但都冇派過帽

你a幾？

幾次囉

好偽毒confirmed

又唔信我 都係唔同你做朋友了

明明你頭先話我拍過幾次拖唔會樣衰
Apply返係你身上咋嘛

我真係好毒架

我有少少質疑

性格好毒

真相已經解開男神樣+毒男格=男神

係就唔會冇女啦

未有姐比啲時間啦 單身咗幾耐？

又要時間 我冇咁多時間呀 幾個月啦

幾個月咋嘛 我都差唔多一年了

好需要女朋友支持我

搵個男朋友粗粗地用住先啦

粗粗地

我記得明明一開始你話唔想睇其他人大細

唔想淨係睇

我哋喺度傾咗幾耐

你又話非gay

個幾鐘啦

改變主意了

咁易變心？

大隻靚仔我會見一個鍾意一個

用屎忽夾爆你

想摸肌肉

你地兩個會唔會係變成兩個男人講

第時搵個女朋友要搵個有胸肌？

你想三個都得架

咁咪仲大隻過我

當我男人 一齊加入BL嘅陣營吧

識震波

邊種震先

幻想下你訓係胸上面 夠鐘返工佢就震醒你

唔使返工？

會唔捨得出門口

射波啦

你嬲嘅時候用啲肌肉夾到你投降

咁我會成日嬲

點知真係夾死咗

有咁易死就好

唔好死 死咗就真係無女架啦

唔死都冇

可能過多一個月就有呢

可能過多一個月就死

邊有咁易死 生命滿希望前路由你創

邊有希望

許個願先啦

希望可以有個好女朋友

之後點知下個月就真係有女朋友

係就請你食飯

到你有嗰陣可能你就已經俾人禁止左搵其他女仔

咁唯有放你飛機

重色輕友嘅極致

女朋友就緊係放第一

咁大隻佬呢

唔要了

變心咁快唔得架

對住女朋友唔變咪得